【突發】Facebook保安 group內戰

大家快D入去幫拖！！

推

你和另外96人

樓主算唔算自爆

link？

我冇野講

死咪又死前缐

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Push

不公開

收爹啦 又想搵人祭旗
隔離個FB內部email講到預撚左市民會投訴
個商場有咩損壞有咩損失完全唔care完全無提過
咁究竟真係無放行定預先知道會咁樣丫

依家好明顯個劇本就係商場同本身個場既保安無放警察
但係外判放撚左
事實就係一直傾掂左事後搵人祭旗

得一條友講野點內戰?

提佢地緊記一點
保安只負責保障其僱主或與僱主業務有關嘅財產及人身安全，即係商埸以外唔關佢事

sor 今次我利用左標題黨

有沒有source ?

新界好多屋苑商場都係啟x

黑警來了 我帶路